今次我真係會反省

之前開左po 入面嘅言語冒犯到大家 好對唔住 我相信大家都睇唔過眼 我自己睇返都覺得好有冒犯性 所以想再一次道歉 好對唔住大家

知唔知我做緊咩公司呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀 廢柴

偽毒
Diu

我係廢柴

希望你manager睇唔到

唔推了

今日返工點

恭喜你，宜家全世界都知你係邊個，linus cheng

串得滯
畀連登仔教做人
下次小心d啦
做人留一線日後好相見

廢柴

知唔知我po緊咩圖呀 你呢世都po唔到去嗰啲呀 廢柴

好靚仔
樓主pin this

笑撚死

知唔知我留緊咩comment呀 你呢世都留唔到嗰啲呀 廢柴

無人會接受 一係拍條道歉片

hi linus

Yes, pin this

標準連登樣

樓主靚仔過我好多
我真係成世都冇佢咁靚仔

佢都道歉，大家就咁算啦

佢都柒咁成日啦

Karen

我而家就真係睇唔到佢mgr個linkedin 啦

Matt哥你Jer 完未我都原諒左樓主了

咪屈，我柒過佢

但你唔原諒我

麻煩樓主幫手借個位pin this🙏🏻🙏🏻

175識襯衫嘅靚仔 —— 窮L卡密（#339751）

其實點樣可以起到佢底
好撚勁你班神探

樓主以前得罪人多
識佢嗰啲咪爆佢上嚟囉

會員
花落
#218171

linus 條女

樓主做過啲咩搞成咁

樓主屌得我地班廢柴岩
我地一世都做唔到sfc
一世都搵唔到一皮一個月

推

點搵依張相咁勁

Karen 攬你求情咪考慮下囉

有冇來龍去脈？

條友係噉幫樓主拉post
我都想有女幫我拉

共患難師

睇嚟要讀hku enf 重要做埋sfc intern先有

呢世都溝唔到呢種女 要做廢柴了

我一直都唔知點解冇女勼
今日明晒

唔知點解覺得好似葉劉

我真心諗緊係咪想po葉瘤對腳出黎安慰linus gor

自膠，原圖真係葉瘤

請善用起底功能
睇返樓主上一個po

我一世都入唔到

樓主你今日有冇返工？
你記住兩登人唔可以得罪呀
你開po爆晒自己個人資料又臭臭串

大家放過樓主啦

樓主去站務台刪咗啲舊post先啦
尤其是五十路嗰個好危險

樓主我撐你啊
一大enf + sfc intern 咁撚威 道咩歉
你要反省嘅係唔應該放咁多料上嚟比人起到底
支持樓主反省完過返去繼續屌臭班廢柴

Linus

樓主冇錯小妹只係讀d唔入流既大學入乞食科
樓主一表人材 一大商科 神科(E&F)
出黎做幾年野就上到manager
manage我地呢班地底泥
樓主屌柒我地呢班讀唔成書 讀垃圾學校 垃圾科既窮撚係好應該
支持樓主加大力度屌柒佢地!!!!!!!

樓主我下星期一想接你放工
希望樓主仲係度

今鋪玩到咁柒，返到去公司都唔知點見人背後肯定俾其他同事指撚住嚟笑

Karen LinkedIn del埋icon
可能遲啲冇工番

樓豬咁撚高學歷唔驚搵唔到intern啦，企硬咪撚同啲你賤視又低學歷無撚用既連登仔道歉

樓卜土仲要係hehe

其實樓主係直、定係鬈、定係bi??

on9仔 話俾人照肺等大家笑完咪算

陰公

屌你老母最衰無每月之星
突然咁爆都有 推撚哂你d舊post

仲開po做乜9attention whore?
驚死冇人記得你

gay 佬都有護主女友 好葡萄

Hi Linus

希望50路Karen唔好咁就嬲咗Linus Cheng啦
佢都係返intern太少workload唔開心先亂噏嘢
可能返去俾男朋友屌兩下菊花就無事㗎啦

有冇女上司張相

Karen 睇左未

Push

打定封resign letter 啦， 要人出到聲炒你就肉鳩酸

［有圖］小鮮肉實習生搭上manager

今日禮拜五
照常九點返到office
坐低開電腦準備食早餐嘅時候
我manager突然喺後面叫我
Linus(?)!入一入黎我房呀
我manager年約五十歲
一頭黑色秀髮 眼細細 口大大
面上有幾點雀班 今日竟然著左件藍色低胸絲質衫
再襯一條黑色裙 連埋條黑絲
真係睇到我扯扯地
但冇辦法 manager叫我 唯有硬住咁入佢房
一入到房 佢竟然拉埋曬窗廉 叫我企喺佢隔離
開口同我講 你黎左公司都有一個月 我對你嘅工作表現好唔滿意
我聽到呢度 開始驚驚地 就問佢 我有咩地方做得唔好架 希望你都俾啲意見我 我可以盡量改善
佢就答我 你嚟咗一個月啦 竟然一次都冇屌過我 知唔知隔離Team阿強 佢朝朝返工之前都會攞碌大二老抽插我㗎
我呆咗一呆 就答佢 如果你鍾意 我可以晚晚放工屌你架 咁你返工收工都有得俾人屌 仲唔開心到笑？
講講下 佢除咗佢條裙 將我隻手擺咗落佢對波度 係咁摸我隻手撩佢粒乳頭 去到呢度我已經扯到行晒 再忍唔到。。。

Karen知唔知Linus將你哋淒美嘅愛情故事擺咗上網

你班廢柴咪推啦！

推到Karen出面話原諒佢 我地就算數啦好冇

懶人包
返intern返到懷疑人生(2)

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

死啦 會唔會嬲埋karen

Karen唔好嬲Linus Cheng啊

有冇email template

樓主認低威同hiiamshing 下場一樣

哇

真心想問點解樓主會覺得SFC intern好撚威
識兩個大學同學 係中上 未係最top 當年都做到GT
係咪時代唔同左

你點起的

點解會玩到俾人起埋底

Linus哥當咗連登係FB IG
之前post咗唔少近況
咁樣人地一搵佢啲料就出曬黎

好慘但係又好好笑
份 intern 應該都唔駛返落去

我係你就留返d氣暖下肚好過，根本連登就有一班人為恐天下不亂。你膠下個咩hugo 1991 到宜加都仲有人追擊就知。

其實係人都有脾氣，決定條友係唔係好仔，唔係睇佢有無發脾氣，而係睇佢為咩事發脾氣同佢發脾氣嘅程度\長度。你被人“聊”咁耐先屌返人兩下其實算係好仔黎。

最後留言比你班追擊人當有趣嘅人，你地真係好似下面個支那仔咁，好肉酸

仲開多個post俾人阻擊
既然樓豬咁想出名，唯有幫下你啦，唔洗多謝我

請原諒低學歷既我打錯字

唔緊要 你個post 咁好笑
啲HR老闆又咁無聊

建議你去入境事務處改名 或者 整容
會幫到你搵工

MT 努力報啦
發鈔行 + HKMA + HKSFC 對你認識好深嫁啦

你以為我地唔上連登？

狙佢嗰班係做狼咗少少
但佢本身唔會係好仔啦下話
一百個 intern 都未必有一個好似佢咁囂張

屌 咪推

今日返工有冇俾人屌啊Linus

唔好推啦

Post link 呢

之前咁撚串又唔見你反省

唔緊要啦樓主
你咁唔鐘意份intern 又唔肯自己走
唯有巴打們幫你

咁能串

假膠搏noise 咪理啦

傻西

你講得啱 為咗Linus哥著想 唔推了

咁上得連登呢d匿名論壇，講野不可一世d都好正常姐。連登仔開口埋口都逢女係雞夠囂張啦。（唔係話樓主無錯，但佢做嘅嘢又唔嚴重，又道歉咗，咁就不如close file啦）

連登仔（後生仔）其中一樣怨社會就係上一代唔比機會佢地，咁將心比心，宜加有個後生仔錯咗柒咗，咁你都應該比個機會人先得架。

唔好再推啦

留名睇Linus update

我覺得都得到咗應有嘅懲罰㗎啦
罪不至死
不過因果緣起都係自己攞嚟
大學未畢業柒一鑊甘嘅好少事啫

拉

你啱呀
樓主同雨狗差唔多水準

你似加害 多過幫Linus

屌你老母

連登有愛

拍片：道歉土下座 加
親手寫返封信比karen同咁多位連登仔先喇

簡單d 叫karen 出面幫口咪算
我好樂意收手

食飯喇 叫埋Karen ok?

佢唔係hehe嫁咩

唉 後生仔年少氣盛
今次當買次教訓啦 呢個ac潛水以後唔好上黎啦
過多排就無人記得

連登真係好正 咁都起到底
以後講野前三思啦

我記得呢條友熱狗黎
點解無啦啦有佢d相

笑死
每個post都有人推上黎

反省完未

佢自貼左減肥日記

比次機會人拉

自爆左？

我第一時間都諗起幅圖

佢點自爆？

上連燈你當認真？ 唔好笑死人la

HKU咩科

Royal級

原諒Linus了

你最應該道歉既係你上司同你公司
聽日寫好封 email 道歉同請辭啦
我諗你直接 resign 好過佢地要 take action 去炒你寫花你個底既
PS. 佢地好人既話就唔係大事既，不過我就真係唔知，因為我應該依世都入唔到你可以入既公司

啲英文真係XGU ???🤭

你dm佢問下

Linus哥: 知唔知我屌緊邊條女呀 你呢世都插唔到入去嗰啲呀 廢柴

LM

推，聽朝返工先係戲肉

推啦推到樓主無左份工

下世小心啲就差唔多

返工了
樓主返緊公司 定係 準備起身WTF?

反省成點？

道歉點解要del po啊 人地唔知你錯咩點原諒你

佢英文有咩問題？

唔好再推

佢啲英文有咩問題？😅
同埋你冇讀過大學冇考過公開試？讀到中五都知其他科夠分，英文拎個4 都入到xgu 架啦😅

cls 狙擊手

咩事會起到佢底

讀到港大都無用，正一高分低能

linus cheng chung hoi